仇B呢張相會唔會太屈機......

點解我咁撚窮 唔係住城市花園

連登各路人馬齊齊去食海鮮

其實真係好屈

報名去做義工好過，一為神功，二為弟子。

係咪有大包米派啊

點解下面白色果條bar好似有幅未退晒既地圖咁既

bar你都睇到

摩擦力

呢條bar呀